條女/條仔食煙，kiss 果時會老尷？

通常食煙食到d 牙好多煙屎
又黃又核特
口又大陣煙味
Kiss 果時會唔會好老尷？

其實唔好講食煙
條女食完咖喱味杯麵
都唔想同佢kiss

食得煙通常老江湖直接埋牙
仲得閒同你咀對咀咩

個口禁臭不了

係我
條仔成日食完煙想含我，真惡頂

食煙食到牙黃我諗都要食返幾年仲要每日四五支先做到

當你鐘意一個人 點會理咁多